店員偷錢 自扑扮遇劫

店員偷錢 自扑扮遇劫

8,109
■疑犯在元朗開心廣場一間錶行工作。
適中字型
較大字型
■疑犯在元朗開心廣場一間錶行工作。

【本報訊】元朗一名28歲錶行職員疑賭馬輸錢，前晚替公司入數期間，施展苦肉計，「自編自導自演」搶劫案，企圖私吞公司7,500元營業額。警方調查後發現他涉報假案將他拘捕。
被捕男子姓劉（28歲），在元朗開心廣場一間錶行工作。前日下午5時許，姓袁（50歲）女店長接獲劉電話，當時劉報稱在青山公路近輕鐵康樂路站附近，遭賊人扑頭搶劫，劫去7,500元。袁趕落樓查看，見劉頭破血流，將他帶回店舖後報警。警到場調查，劉稱當時帶同公司營業額7,500元往銀行入數，因多人輪候就離開返店舖，其間被賊人尾隨扑頭將錢搶走。救護車其後將劉送院治理，之後被帶署助查，警員發現劉說話前後矛盾，嚴詞詰問下，劉承認訛稱遇劫騙財。據悉，有人疑賭馬失利出此下策。姓袁錶行女店長指，涉案男職員入職3年，負責銷售工作，形容他「工作盡責、為人OK」，但私底下不相熟，不清楚其財政狀況。
■記者黃昇

上一則
青年為找卡數販毒 母自殺亡

時為7千幾有案底

比人chok兩野就淆底

大把銀行肯借12倍月薪

笑撚左

周熱圍都係cam
邊到你鳩up

廢青

扑到自己頭都穿分分鐘坐監得果7千唔死都冇用

笑撚右

開心廣場 咩料

入錯行 佢係咪應該做演員

源路街頭有咁多 cctv
一查就知道
當阿 sir 係流

下一則

扑撚傻左自己

未扑前都唔正常得去邊